光復警犬宿舍有冇得諗？

下次可以考慮係警察宿舍樓下搞追悼會同埋簽名會，反正咩民居都唔會理一齊食煙！
同警嫂們一齊分享啦

推

一齊討論

既然隔離係老人院佢都可以照射催淚彈 咁宿舍佢都可以照射

鄉黑叔父輩鄧炳強

繼續帶領黑勢力統治元朗

薰到啲警嫂不要不要的

休班警 同 黑社會無異

上次油塘已經見到啦 你訓左呀 ?

同佢宣示主權 香港係屬於香港巿民既！唔輪到佢地班狗係度亂吠！

我係現場 就係因為係現場 所以我理解到 休班警同黑社會一樣 一人多就笠水

推啊推啊

要分清系警察宿舍定紀律部隊宿舍，兩者有唔同